有無人試過同網友見面，發現同想像中差好遠

最近上網配對識左個女仔
差不多日日傾左兩個月，一直都覺得佢係好乖、好靜個種女仔
但我一直都無問佢拎電話、facebook

前幾日忍唔住約左佢出來，了解左後先知佢同想像中差好遠...
無估到佢係會約男仔影私影個種，再睇返facebook上面個d相... 真係接受唔到

我都諗住斷，但傾左咁耐難免有種不捨
但捨不得既
其實係一個唔存在既人

私影雞

唉... 真係接受唔到
仲要有拍過上酒店影個種

點解想簡簡單單識個女仔都咁難
我寧願佢係樣子中下個種

圖阿

因為你玩交配app囉

有呀

現實好難識
我係文字溝通容易過說話溝通個種

唉... 點樣先會果斷斷到？
仲會想搵佢傾計，但我想搵個個其實唔係佢

接受不了

屌左先啦

配對 咩app呀

之前好多巴打玩個個命理配對
無相睇果然好易出事...

冇圖冇真相

好明白呢個道理了

講真，就算係比你真人識，都唔係識2 3 個月就可以知對方係咩人..... 你會唔會投放得太多感情

命運配對
真係咁命運嘅話你落街買個包都會遇到嗰個人啦
你玩得呢啲就預咗未了解清楚時係唔可以太認真

其實我都算係好重感情既人...
你都講得啱，都無咩好放唔下，只係唔習慣

下次惟有早一點了解清楚先

你要靚女就係咁㗎啦
嗰種女仔有樣睇

有
不過男網友樣又唔會話差好遠 佢地唔會p晒圖
但感覺差好多 始終manner 係文字睇唔出

就係無樣睇
我寧願搵個正常女仔，呢種年紀想搵個穩定發展

橙褲巴打